唔開心好難堪既時候 你會點

人越大越覺得有時候有挫折，心痛，難受都只可以自己默默承受。報喜不報憂，幾時開始連辛苦，個心乸住乸住都唔敢係人面前講。啲眼淚湧上黎，要快快手抹走，唔想人知自己喊。你地唔開心 自己一個既時候 會點樣

就呢家咁

訓覺

聽歌 播到超大聲

一合埋眼 個腦又係浮現啲回憶出黎

忍住忍住 臨訓之前諗返起就忍唔住喊

喊完舒服好多

喊得仲大聲 聽歌真係入心入肺

就係比自己大聲喊 喊完舒服好多

mark大眼訓覺

差d以為自己開post

好唏噓

想搵人講又唔知點講

係 連同人講心事都要好多顧慮 人地都未必想聽 到最後又係得自己

好想尻叫

你煩緊咩啊

簡單黎講係
無女
無錢

無拍拖幾耐

22年

訓教

訓得着 。。？

仲要比人撚化

忍到去每夜得返自己一個嘅時候就一次過喊晒佢 到咗第二日就無事